建議連仔暫時開放改名功能多於2次

如題